［兒歌］香港有班蠢PC

香港有班蠢PC
跳曬制 射TG
跟手被放枱面先
就快有得清算

欣賞你

多謝你
仲有好多貨未整片